之前call我的劉生

C文後生仔。94524661

借十萬，月供都係二千。有興趣可找他